在14亿中国人民支持下，何君尧也输了，代表什么？

这代表了不管你们叫嚣得多么大声，也敌不过一张选票的力量。

香港保留了优良的民主制度，在这个制度下，我们拥有投票的权利。

不论贫富贵贱，我们每一个人的选择，都化作了一个对等的数字，被制度重视着。

我们能够发声，我们能够改变，我们拥护民主自由。 我们是香港人，我们将会复仇。

至于你们这些可怜虫，不管叫多么大声也不会有人听到。 找你们的党去吧！ 争取自己的权利，选择自己的人大代表！

无力感很大对吧？

去争取投票权吧！

选出自己的人大代表！

普选国家主席！